35+初選倒數， 國安法擴大警權離譜， 竊聽條例一朝喪 ｜毛神論

35+初選倒數，
國安法擴大警權離譜，
竊聽條例一朝喪
｜毛神論 (第1節) 20年7月7日

香港花生
201K subscribers

主持：長毛、曹總

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: